{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530155518","data":{"timestamp":" 1548530155518"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 840b62c4-04b3-4775-aa2b-43d937f6a132"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_14"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530155743","data":{"timestamp":" 1548530155743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 840b62c4-04b3-4775-aa2b-43d937f6a132"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_14"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530156659","data":{"timestamp":" 1548530156658"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 840b62c4-04b3-4775-aa2b-43d937f6a132"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_14"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530156772","data":{"timestamp":" 1548530156772"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 840b62c4-04b3-4775-aa2b-43d937f6a132"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_14"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530177144","data":{"timestamp":" 1548530177144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_V"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530183775","data":{"timestamp":" 1548530183775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_I_V"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530190454","data":{"timestamp":" 1548530190454"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_H_V"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530197150","data":{"timestamp":" 1548530197150"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_S_V_T"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530203793","data":{"timestamp":" 1548530203792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_P_N_V"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530210440","data":{"timestamp":" 1548530210440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_J_I"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530217091","data":{"timestamp":" 1548530217088"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_S_V"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530224580","data":{"timestamp":" 1548530224580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_S_V"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530231225","data":{"timestamp":" 1548530231224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_L_W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530238765","data":{"timestamp":" 1548530238765"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_L_W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530245424","data":{"timestamp":" 1548530245424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_Z_V"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530252036","data":{"timestamp":" 1548530252036"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530259468","data":{"timestamp":" 1548530259468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530272656","data":{"timestamp":" 1548530272656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..25.off2.18__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530374965","data":{"timestamp":" 1548530374958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" f600d3fb-298e-44ef-8281-0da7e0f85e71"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530470689","data":{"timestamp":" 1548530470689"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_V"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530477360","data":{"timestamp":" 1548530477360"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_I_V"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530483989","data":{"timestamp":" 1548530483989"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_H_V"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530490626","data":{"timestamp":" 1548530490626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_S_V_T"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530498143","data":{"timestamp":" 1548530498142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_S_V_T"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530508498","data":{"timestamp":" 1548530508498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_S_V_T"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530514751","data":{"timestamp":" 1548530514751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_P_N_V"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530521378","data":{"timestamp":" 1548530521378"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_J_I"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530528842","data":{"timestamp":" 1548530528842"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_J_I"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530539132","data":{"timestamp":" 1548530539132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_J_I"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530545329","data":{"timestamp":" 1548530545329"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_S_V"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530551969","data":{"timestamp":" 1548530551969"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_L_W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530559421","data":{"timestamp":" 1548530559421"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_L_W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530566054","data":{"timestamp":" 1548530566054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_Z_V"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530572673","data":{"timestamp":" 1548530572673"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530581557","data":{"timestamp":" 1548530581556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:V..V.all.10.rand.say.35","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530588039","data":{"timestamp":" 1548530588039"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" c9714fd6-96c6-4412-8851-fdce5f1dac0e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_V..V.all.10.rand.say.35"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_V_O_L"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530598485","data":{"timestamp":" 1548530598485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530599176","data":{"timestamp":" 1548530599176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530600143","data":{"timestamp":" 1548530600142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530600342","data":{"timestamp":" 1548530600341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530600936","data":{"timestamp":" 1548530600936"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" MWITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530601669","data":{"timestamp":" 1548530601669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530602094","data":{"timestamp":" 1548530602093"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530602678","data":{"timestamp":" 1548530602677"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530606252","data":{"timestamp":" 1548530606251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" ALIWATUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530606863","data":{"timestamp":" 1548530606863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530607267","data":{"timestamp":" 1548530607267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530608281","data":{"timestamp":" 1548530608280"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530609190","data":{"timestamp":" 1548530609188"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530610569","data":{"timestamp":" 1548530610569"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" ZILIZOTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530611551","data":{"timestamp":" 1548530611551"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530612149","data":{"timestamp":" 1548530612149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530612755","data":{"timestamp":" 1548530612754"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530613860","data":{"timestamp":" 1548530613860"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530616586","data":{"timestamp":" 1548530616586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530618010","data":{"timestamp":" 1548530618010"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" HAWAKUFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530621154","data":{"timestamp":" 1548530621154"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530622557","data":{"timestamp":" 1548530622557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" ALIJITOLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530623791","data":{"timestamp":" 1548530623791"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530626403","data":{"timestamp":" 1548530626403"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530627257","data":{"timestamp":" 1548530627257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" ALITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530627781","data":{"timestamp":" 1548530627781"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530628207","data":{"timestamp":" 1548530628207"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530629141","data":{"timestamp":" 1548530629141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530632272","data":{"timestamp":" 1548530632272"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530632406","data":{"timestamp":" 1548530632406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530633277","data":{"timestamp":" 1548530633277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530634391","data":{"timestamp":" 1548530634391"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530635315","data":{"timestamp":" 1548530635315"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" ZILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530635549","data":{"timestamp":" 1548530635549"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530636043","data":{"timestamp":" 1548530636043"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530636960","data":{"timestamp":" 1548530636959"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530637747","data":{"timestamp":" 1548530637747"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530638424","data":{"timestamp":" 1548530638423"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530641381","data":{"timestamp":" 1548530641381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530641947","data":{"timestamp":" 1548530641946"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530642499","data":{"timestamp":" 1548530642498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530643353","data":{"timestamp":" 1548530643353"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530644702","data":{"timestamp":" 1548530644700"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530647805","data":{"timestamp":" 1548530647804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530648035","data":{"timestamp":" 1548530648034"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530648759","data":{"timestamp":" 1548530648759"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUMA"," userResponse":" MAJUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530649671","data":{"timestamp":" 1548530649670"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530650687","data":{"timestamp":" 1548530650687"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530651229","data":{"timestamp":" 1548530651229"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530652127","data":{"timestamp":" 1548530652126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530652591","data":{"timestamp":" 1548530652590"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530653678","data":{"timestamp":" 1548530653677"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530653962","data":{"timestamp":" 1548530653962"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530654375","data":{"timestamp":" 1548530654374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530655251","data":{"timestamp":" 1548530655249"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530656698","data":{"timestamp":" 1548530656698"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" ALIKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530657239","data":{"timestamp":" 1548530657239"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530660756","data":{"timestamp":" 1548530660755"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530661372","data":{"timestamp":" 1548530661371"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530661581","data":{"timestamp":" 1548530661580"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530662433","data":{"timestamp":" 1548530662432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530663638","data":{"timestamp":" 1548530663637"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530664367","data":{"timestamp":" 1548530664367"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530665095","data":{"timestamp":" 1548530665095"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530665646","data":{"timestamp":" 1548530665645"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" MWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530668766","data":{"timestamp":" 1548530668765"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530669308","data":{"timestamp":" 1548530669307"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530670537","data":{"timestamp":" 1548530670536"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530671163","data":{"timestamp":" 1548530671162"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530672052","data":{"timestamp":" 1548530672052"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAITA"," userResponse":" KUWAITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530672635","data":{"timestamp":" 1548530672635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530673678","data":{"timestamp":" 1548530673678"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAENDE"," userResponse":" WAENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530674395","data":{"timestamp":" 1548530674395"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALA"," userResponse":" KUWALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530675143","data":{"timestamp":" 1548530675142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530678101","data":{"timestamp":" 1548530678101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530679237","data":{"timestamp":" 1548530679237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJAWA"," userResponse":" ALIJAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530679526","data":{"timestamp":" 1548530679526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530680324","data":{"timestamp":" 1548530680323"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UOGA"," userResponse":" UOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530680852","data":{"timestamp":" 1548530680851"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530681374","data":{"timestamp":" 1548530681373"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530682376","data":{"timestamp":" 1548530682376"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530683115","data":{"timestamp":" 1548530683115"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEWAUA"," userResponse":" AMEWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530683792","data":{"timestamp":" 1548530683792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530687008","data":{"timestamp":" 1548530687007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530688472","data":{"timestamp":" 1548530688472"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530689780","data":{"timestamp":" 1548530689779"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530691815","data":{"timestamp":" 1548530691814"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530691836","data":{"timestamp":" 1548530691836"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LI"," userResponse":" LI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530691864","data":{"timestamp":" 1548530691864"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAUA"," userResponse":" WAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530692414","data":{"timestamp":" 1548530692413"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530695535","data":{"timestamp":" 1548530695535"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530696152","data":{"timestamp":" 1548530696152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530696670","data":{"timestamp":" 1548530696670"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530697521","data":{"timestamp":" 1548530697520"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530699018","data":{"timestamp":" 1548530699017"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530701182","data":{"timestamp":" 1548530701182"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUULIZA"," userResponse":" NILIKUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530702069","data":{"timestamp":" 1548530702069"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530702566","data":{"timestamp":" 1548530702565"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530703903","data":{"timestamp":" 1548530703903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530704557","data":{"timestamp":" 1548530704556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530705151","data":{"timestamp":" 1548530705151"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530707470","data":{"timestamp":" 1548530707469"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530708483","data":{"timestamp":" 1548530708483"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEKWA"," userResponse":" ALIWEKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530709407","data":{"timestamp":" 1548530709406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GEREZANI"," userResponse":" GEREZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530710073","data":{"timestamp":" 1548530710073"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530711144","data":{"timestamp":" 1548530711143"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" MINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530714404","data":{"timestamp":" 1548530714404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530715640","data":{"timestamp":" 1548530715640"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530716233","data":{"timestamp":" 1548530716233"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530716767","data":{"timestamp":" 1548530716767"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530717901","data":{"timestamp":" 1548530717901"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAFANYE"," userResponse":" WAFANYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530718776","data":{"timestamp":" 1548530718776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530720180","data":{"timestamp":" 1548530720179"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILOSEMA"," userResponse":" ALILOSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530721365","data":{"timestamp":" 1548530721365"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530721979","data":{"timestamp":" 1548530721979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530725081","data":{"timestamp":" 1548530725078"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530725185","data":{"timestamp":" 1548530725185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" 1fe6f0f2-f896-45e0-836c-3458bdbaa28f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530736444","data":{"timestamp":" 1548530736443"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_U-V-S"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530740486","data":{"timestamp":" 1548530740486"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_R-V-CH"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530751111","data":{"timestamp":" 1548530751111"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-H-A"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530754743","data":{"timestamp":" 1548530754743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_G-V-R"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530758907","data":{"timestamp":" 1548530758907"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_F-V-CH"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530762940","data":{"timestamp":" 1548530762940"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_K-V-P"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530766548","data":{"timestamp":" 1548530766548"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-H-D"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530770832","data":{"timestamp":" 1548530770832"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_O-P-V"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530775083","data":{"timestamp":" 1548530775083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_K-F-V"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530778747","data":{"timestamp":" 1548530778747"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_Y-V-F"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.68","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548530784516","data":{"timestamp":" 1548530784515"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190126_221541"," gameId":" b9de302e-0833-4883-9af8-52dba216f18a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.68"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_V_Y-V-F"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}